如果你個男/女朋友出現響叫雞/PTGF名錄,你會點?仲信唔信佢?

:信佢,一定係網上D衰人惡意抹黑,完全子虛烏有/E家嘅佢唔等於以前嘅佢,以前嘅過錯不值一提,佢識左我之後已經變好左

:唔信佢,呢個人相當有嫌疑,起碼要不動聲色檢查佢手機通話同上網記錄先